2017-09-08 每日一屌張寶欣

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號當晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

成個環節頭尾應該冇30分鐘 仲要未計9號當晚個增長
完全睇唔到10號會贏個可能性

----------------------
蘋果日報--【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

延伸閱讀: 香港01【港姐2017】張寶欣Big Big Channel心心疑造假 金美黎輸得唔抵

今日追加: TVB高層余詠珊最權威回應

有網民質疑網上投票「最受歡迎香港小姐」，賽前是⑨金美黎累積最多心心，但最後是⑩張寶欣奪獎？余詠珊稱張寶欣賽前累積加臨場獲200多萬心心，絕對不能造假。

嘩,真係好合理好公道喎
不要問只要信,講咩就係咩架啦,你地邊個敢質疑
絕對 不能 造假

今日係你拎左人個獎既第6日，咁樣喺人地個乞衣兜度嗱飯食，你呢五晚訓得心安嗎

Boanne放心，你咁偉大既功績我會每日同大家講一次，等大家知道你點樣喺個幾兩個月以黎都大幅度落後之下，最後喺現場果半個鐘都無既時間成功突破連IT界專才都解決唔到既伺服器癱瘓狀況而豪取百幾萬心心反先奪獎既威水史，知道你有幾咁值得表揚啊寶欣豬

今晚十點十五分 bigbigchannel
會有喺短時間內突破伺服器癱瘓拎到過百萬心心而榮膺
bigbig Channel 最受歡迎香港小姐既張寶欣 開live

大家記得睇live但切記
千祈唔好 喺留言講任何有關張小姐bigbigchannel心心疑似造假既野啊 [/quote]

包括唔好 質疑張寶欣既最受歡迎香港小姐獎項
唔好 話張寶欣離奇奪得過百萬心心
唔好 叫張寶欣還返個獎比9號

以上行為係極度不當
請大家千祈唔好咁樣做呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

大佬呀，咪咁痴線啦

要同大家溫故知新

Cctvb

今晚千祈唔好用有代幣既戶口狙撃

放心，無課過

加一

巴打今晚搵到wifi?

買左百幾蚊

即刻開個分身

會唔會block ip?

未聽過會

有無被人bam?

無

冇